內部消息，已經多渠道FC 。 想知道嘅click 入離睇。

小弟因為 工作緣故， 同D law firm 同埋幾間大公司都有D 聯絡。

其實一個law firm 嘅朋友同我講，佢地老細，已經多次， 留意，系多次！ 同鄭若驊果死八婆開會， 認真咁討論過 宵禁帶來的法律後果同埋應對措施。

第二， 同某間event agency嘅老細傾過，黎緊好多同Halloween 有關嘅夜間event，都好大機會取消，因為佢地已經收到風。 要宵禁。

而家我地要做嘅， 系癱瘓呢個政府，對準政權， 同埋， 一定要做好國際文宣，等美國幫手。

真家假都好啦
至怕佢唔做呀

快少少啦宵禁都搞咁耐

快啲宵禁，我返屋企打機
唔好睇少商家佬，佢地傷到咁其實會好大反應，但唔會俾我地知咋

宵禁只係為取消區選鋪路
當然經濟會真攬炒

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

宵禁對市民影響有限，係班商家影響大咋嘛

係就快

唔好講咁多

快點宵禁我，你估我唔想返屋企打機砌高達呀，快撚啲啦，好攰呀

宵禁

快d宵禁，港豬可以屌政府做咩唔比佢返工

咁就快啦屌
我想返屋企打機啊

返夜班就正啦
唔駛返工啦

宵禁 = 解放打工仔

打工仔終於無得 OT 了

終於work life balance

等睇劇

慳D啦傻西， 玩垃圾game gundam breaker mobile?

怕咩姐
依家都半宵禁啦
黨鐵配合

搞埋Halloween 啲港豬點樣著到性一性感落老蘭

反正都係燒焦攬炒！
對準政權，搞爆佢！

點會呢 有好多人返夜晚

係就好
btw大家今日攞錢未
行過幾部櫃員機都無
攞個部前面幾個都攞左2萬走

就算推行都實會話工作會唔犯法
只限係街上
如果唔係佢成個貨運會即時收皮,無好撚多錢

系你老母

其實宵禁係幾點

同意準備文宣

咁就變成 又嶋拉 嶋凶 嶋打 返夜班既市民
黑狗：做咩返夜晚 做咩行咁慢 做咩要返工

講左咁耐終於有
急不及待好想玩玩了

宵左啦，唔正式公佈渣麻
啲手段全部都係宵禁手段黎

真。攬炒

work life balance夢不遠了
支持政府緊急正式宵禁

萬聖節d event唔宵禁都用蒙面法拉你啦

屌我都想做港豬
好多盒figure未砌

講撚左三個幾月少少野都做唔到 世界級大波妹

見到op仲喺巴士站上緊halloween廣告

快啲宵禁啦屌

我真係好撚驚

Same，好多模型封塵

快點禁

快啲宵禁，攞正牌唔駛OT

推

快啲宵禁

求下你 快d宵啦 你班popo唔夠就叫埋解放軍啦
Btw 對手咁豬既

快D啦，要你哋日日吹風向，我哋都唔好意思

你覺得咁樣會令我哋驚咩？

宵禁有咩用 夠人執法？ 只會搞死商家佬 on9政府

唔駛ot

fc?

宵禁破解辦法

快撚啲啦屌

宵禁會配合黑警上門爆門

冇記者既話好危險

好多人會被消失

push

宵禁加封鐵全面玩死香港人
逼你罷工

宵禁啦 快手啲

宵禁完要繼續上街
一日救唔番D手足我都唔放棄

快手 好想爆

快撚D啦，平時番開12個鐘，好攰呀

係啦，到時宵禁無人出來，咩事都無，商家佬就會屌佢。

快喇

快啲啦我返緊夜校，終於攞正版罷課

On9,非法集結，禁蒙面有無人理？

快點啦
唔想再夜晚8點出黎呀
想朝早八點出呀
唔該你啦 林鄭，快點 宵禁我

快啦屌你

唔返得夜睇下運輸物流收唔收皮，睇下舖頭朝早開門有冇野賣

宵禁再加斷網會點

快啦 宵禁啦

留係屋企睇cctvb

可能港鐵8點停係試水溫

你屌既係現在

我屌既係將來

你地鐘意慢過人覺醒我都冇辦法

其實宜家試緊水溫

係咪咁爽

我要真宵禁 我要真戒嚴

我已經展望緊急法3停啦，仲宵禁
btw仲返工？

乜鳩都無話FC
拉

求宵禁 狗隊日日 姦 淫 擄 掠
好L不安

係啦，得你最醒啦，得你一個睇到將來啦
傻閪，依加要偷偷爆門夾人，就呢一刻爆你屋企，有無記者去得切？

宵禁咪返屋企訓教
政府幫手攬炒求之不得

而家同宵禁有咩分別

可以早啲放工

你咪繼續笑
黑警做野要你教？

10年後見

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？
BW唔太建議日日裝修，人地大把錢，象徵性裝修下就夠，比d空間文宣做野啦，好L辛苦！不過做都唔割！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

好笑得黎又幾現實,現實得黎又幾荒謬

乜撚嘢標題？ 完全無講同內容有關嘅字

過左幾個月，FC已經去到講左就係FC

依家都預習緊了

快d la 我返shift
取消返shift

最好6半即宵禁

諗住夏天砌既好多模型, 無掂過

其實呢啲自稱fc post真假難辨，無乜意思

BIG4 榮光日

宵啦，變相定立最高工時，1x年都爭取唔到。宜家幾個月搞掂

最好斷埋網，等班廢老夜晚無得上Facebook 鳩up。

好野唔洗返夜班lu

1. 系你老母
2. 地鐵8點收其實都半宵禁 快d出老解

夜晚抗爭變日頭抗爭
最後都係無時間砌

問題所有夜店都無生意

屌你老母
我咁撚鍾意返工
仲乜蕭禁唔俾我返

唔禁幾時禁

反正依家都同宵禁無分別架啦
快啲正名宵禁

宵禁的話我就可以返屋企打機

我朋友直情係中環大firm做律師

宵禁既話 酒吧、K房、晚市餐廳、通宵更司機全部可以收皮

暫時收隊

quick

國際文宣呀！

咪係，支持

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

快啦屌

快啊，快

無宵禁爆門都係無記者

Push

戒嚴呢？

唔好傻，係會ot完冇得走訓公司

終於可以同歐洲睇齊Work-life balance!

係就快啦屌

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

Audit表示

邊撚個玩嚟dgame

返醫院果啲其實會點

宵禁仲好 早d完早d返屋企

好想佢宵禁，日夜可以調返正，唔洗做夜貓，直至佢肯戒嚴，就可以休息下

系系系系系

作為居加港人，教你點打國際戰線

問過經歷過d人，話果時係19:00~10:00

宵禁就朝早快閃

班鬼佬夜晚無酒吧去實好唔開心㗎😖

LKF

睇你宵得幾耐
條死肥閪真係無撚腦

網禁埋你

係就快
等撚咗四個月

係就快啦

快

宵禁好吖，豬、菜大部份夜晚由大陸嚟，一齊無啖好食。

善用起底功能，自行判斷

傻啦, 政府只要承諾會補貼, 待事情解決後會再次引入多省市自由行
班商家佬馬上跪啦
佢地而家都夠傷, 佢地會信政府, 寧願再重傷, 然後過多一排重生

宵禁就朝早快閃 幫手癱瘓香港

依家其實都似宵禁咁
有分別咩?

攬炒

留名睇宵禁夜場無生意比鄉黑暗殺

好撚驚呀屌你老母

真正影響到果班生活照舊既港豬
每次發夢, 出入見到條街仲係好多人
呢一區既人如常生活, 隔離區tg放題, 好似平行時空咁
最想就係見到呢班人落埋水, 扮訓扮得咁撚過癮?
呢幾日緊急蒙面法已經做到少少效果
但條街仲係好多港豬
快D戒嚴, 宵禁

仲有快D網禁我
我就快上連燈上到不能自拔
仲癲過日日打飛機啊

啲夜場多謝你

朝早抗爭
不過最少夜晚可以返屋企睇劇

攬炒 到時商家勇武

班狗晚晚呃OT

快撚啲宵禁, 睇下班商家佬捱得幾耐, 成撚日喺度試水溫宵禁cut網屌你老母啦777

宵禁囉 大條道理唔使OT 返屋企訓覺

得啦得啦 好撚驚

可以早收工又瞓耐d睇下邊個頂唔順先

有啲物流公司夜晚都好忙

仲有班睇夜期/美股既金融佬呢

全港擺市

你咪試下
睇下今次又燒到幾多個行業

哇呢個時間無敵
快啲禁啦！

娛樂行業正式收皮

限一個鐘返屋企？

宵禁唔怕你

好呀好呀 好撚多酒吧老闆都係深藍
利申 工作關係所以識唔少
呢幾個月佢地fb狂po撐警
好想睇佢地執

宵禁而家都做緊

btw 系你老母

又係打幾隻字就話fc

我等到悶啦
宵禁咪朝早抗爭囉

對唔少市民生活有影響， 我有時都會返夜， 如果佢玩宵禁， 好多下線都會玩完， 仲有深夜開嗰啲食肆或者酒吧， 同埋交通工具， 真係攬炒， 但應該暫時炒唔死班上線佬。

係時候要考慮轉返瞓日頭工

以為宵緊，原來未宵，嚇得我

宵禁 .... 記者有冇得豁免？

唔單止國際文宣，
自己區內嘅文宣都要做好佢。

依家都同宵禁差唔多啦！

消防救護入境海關係唔係唔洗on duty?
岩岩先有救護搭車比人拉左
佢地仲敢唔敢返工

終於有時間打機

林太你大我呀？

快啦

打段野就fc

點解唔朝早宵禁

OK，買多D套返屋企先，唔係用哂變蕭禁就大06鳥

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in English and Japanese as well, please help share to the world!

唔洗返shift

BTW，大家起一起樓主底先
條友好撚鬼同埋好假膠Feel

其實地鐵不停裝修已經 癱瘓 左個經濟
香港人根本唔怕

宵禁= 攬炒成功
最好戒埋鹽

宵禁=夜更工作既人唔洗返=可以動員更多人

宵禁囉宵完再嚟

快阿屌

宵幾多年都好
你班仆街咪撚走..實要你還

口講fc大法同c drive貼圖一樣咁撚on9

好啊好啊 我唔想OT 每日4點收工

唔係開始左咩
港鐵入夜就收工 幾日了

入定幾十箱靚靚午餐肉先

得閒就做多D國際文宣啦
講...而家國際開始轉向呀
你班友仲係度懶懶閒
屌我都係咁話...再係咁唔洗到冬天個運動都完啦

我係要拆 要燒

宵禁時間早啲得唔得？想早啲放工

快手宵禁啦

我地咩都無你贏唔到我地架

我要放早
我要合理理由唔ot

封網都似係真，
盡早訂立第二、三、四等家園計劃

快快 幾時禁 期待

宵禁其實係點？黑警可以殺人？

3個幾月冇打機

仲有好多好似我咁乖既人冇得返學
點算好

唔好呀的唔敢啦

快啲做

快啲啦 搞咁耐 好攰呀

政府班友真係想有咁大搞到咁大

係就快

首當其衝清一堆垃圾

有無話條臭閪想幾時宵禁係就快

點補貼？示威未平息，一日都要補

係就快啦！等唔切啦

快D宵禁戒嚴解放軍啦 唔好阻我訓教

支持宵禁

攬炒基本達標
戒嚴就係攬炒
有宵禁令，快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午放學後快閃18區，
宵禁時間番屋企打機Diy 火魔法道具。

香港人真係好鐘意番工

八點停地鐵
沒夜晚堂
商店早閂門
似預演消禁
有機會每日夜晚禁網直到第二日開市
快買定對講機可保持資訊流通

乜春title黎

唔出奇 佢用緊急法 訂蒙面法都係第一步

之後仲有封網 同延長扣留時間

反蒙面法話尼就尼啦
咁耐都唔出宵禁架
扮撚曬開會靠嚇？
香港人會比你嚇到縮？
我就唔撚信
有本事放馬過尼囉

用你交d稅去補
陳茂波料2019/20年度財政儲備達11784億元

快，我想留喺屋企打機

其實你個FC係full combo咁解？

係就快 唔好等下個禮拜

以後無大型活動
盛事之都壽終正寢

係就快
大撚把ot狗 日日ot到12點

宵禁咪返屋企休息
等佢宵再戰

淨係反蒙面法已經咁多人排隊禁錢 宵禁埋…

can’t wait

又吹水

屌，依家同宵禁有咩分別有幾多打工仔可以8點鐘放到工趕到黨鐵架尾班車姐

唔知點解出咗keroro把聲

有冇多d source呀樓主

Push.話比政府聽佢點都好大鑊

咁樣做只會傷到班商家傷唔到我地死蠢

快啲宵禁
我夜晚上堂果度就快TEST未溫好書
宵禁左我就可以有多啲時間

快撚d宵禁
人人唔洗ot

宵禁!!!拍拍拍!!!宵禁!!!拍拍拍!!!宵禁!!!拍拍拍!!!宵禁!!!拍拍拍!!!宵禁!!!拍拍拍!!!

依家d 交通係未試水溫

佢8點開始, 市民咪玩5~7點, 不斷幫佢推早個宵禁時間, 直到所有商家仆街為止, 反正學生, 打工仔佔大多數, 晚上回家睡番夠本

依家黨鐵都試行緊宵禁啦。
幾時都話想攬炒個位係林奠。

做機場嘅我都收到風下一步似宵禁
見民航處同機管局啲大樓保安密咗

快啦
香港人好想宵禁(已fc)

宵禁一年可以嗎

系癱瘓政府施壓，不過唔係癱瘓民生、擾民，要分清楚！

黑紅藍黃分類，要堅守！

期待中，可以早點休息

8點開始
黨鐵已經長期唔開
巴士又唔夠快載咁多人
咁咪變照被宵禁？專做夜市鋪頭仲唔屌鳩政府？
到時真係民意逆轉
係就快喇

系你老鼠，陳詠謙真係唔識字架喎

下 Halloween要玩面具喎

失業又升了, 炒晒 d 夜更, parttime 同 shift

禁網喎

對市民冇影響！！

講真
快D宵禁啊
屌你攬炒之母真係無叫錯

快撚啲宵禁啦

宵禁既話，係咪搭lift落樓比cctv影到都會成為罪證？
大家小心la

可唔可以停工停課？

期待藍絲講: 好呀!好人好姐夜晚出咩街?

拎部電腦返去做咋

夜更保安?
夜更7-11/ 24小時M 記果啲會點?
餐廳咪冇夜市, 餐飲業玩完lu
酒吧, K房, 夜場,
通宵巴士, 小巴, 夜更的士,
多謝777

都行到呢步已經唔會再驚
攬炒就攬炒 無所謂

暫時唔係幾信，至少HALLOWEEN海狗公園定迪迪尼已經開始左宣傳，根據過往官商勾結案例，至少係十一月中先會實施。

不過預期晚間搵銀既人會失業，增加反抗能量。

快啦屌
唔洗OT呀大佬

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

國際文宣

最緊要快，唔好等下個禮拜

宵禁對學生影響不大

對要返工搵食果啲仲唔嘈到拆天

阻住阿叔睇波 藍都變黃啦

砌模型 打單機game

係就快撚啲啦
好撚期待呀我

宵禁有咩用？

出動解放軍 vs 實施宵禁

解決工時過長問題

快啦，我想玩mhw好耐

係就快
準備早睡早起

糧照出 工唔使返
係的士佬 / 紅van 即日出糧既會收皮姐

大家以後朝早集合

做big4果班實好期待

我想戒嚴呀 得宵禁咋？

最重要係撤資

CLS, 推!

宵禁我地就早d返屋企做文宣啦

發夢都係為左打殘經濟
宵禁=政府幫大家打殘經濟
幾好

一句有FC唔代表真係有FC
我話我有C你信唔信

但我照推文回覆，因為宵禁就宵禁

支持24小時全天候宵禁

F

係咪真架

3萬警力宵禁到？

但政府應該有自己既法律團？

錢對政府嚟講完全唔係問題，可以貼到班商家一句嘢都唔講

唔似喎，如果係機場會變左翻通宵 第二朝先比收工

系係癱瘓呢個政府

公司老闆都想快啲宵禁攬炒
唔想班狗再係度開鎗同濫捕學生
利申夜晚好多生意

香港做生意爽到仆街
輸打贏要 完全冇承擔風險

我諗咁樣啦

無知問 , 宵禁 影唔影響機場運作 ?
成個機場停曬 ?

等你耐啦 幾時宵禁呀

菜欄果欄全部唔使開工 等朝早啦

唔洗番工

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

澄清左

以後有借口唔ot
係就快

如果喺真，廿蚊張會唔會第一時間出嚟屌鬼

多舊女，你一係一世宵禁，唔係期一完，味出返黎

無諗過今世仔可以體驗吓宵禁令

快撚啲宵禁唔該 唔想日日都咁夜收工

自由行

搞到佢地唔敢黎囉

巴打，提出問題係好事。
但有冇解決方法？換定門鎖？upload定cctv上cloud?

日頭開花咁點搞

Quick.

傾乜
大律師公會反蒙面法都照推啦
至怕佢唔做

快撚D啦

無事嘅黨鐵站都照停，已經消禁緊啦

come on baby~~~

而家未宣布啫
其實呢幾日同試行宵禁冇分別

有個兄弟最近著黑衫蒙面返工搏中途俾狗拉唔使返工

咪你地囉

鬼有玩

重扮， 有膽玩垃圾game冇膽認

定係真冇， 冇都好啲

Gogogogogoooo

而家黨鐵早收係唔係預演宵禁，早收話係爭取維修時間，實質係比人感覺8點無鐵都得，方便真宵禁

宜家都同宵禁無撚分別啦

真宵禁好過家下假宵禁啦
最撚戇鳩

唔洗OT

等陣緊急法

會對夜間 可疑嘅人作出警告 若警告無效會作出拘補行動。

宵禁啦 快！

屌

一齊攬炒囉

反正而家警權過大 政府話咩就話

咁多人都水深火熱

不如就一齊水深火熱啦

終於唔洗ot

的士佬實嘈

依家已經係試行緊宵禁啦
黨鐵同d鋪頭全部早收

哈哈哈哈 最怕你唔宵禁

乜你仲覺得香港人會驚？

快撚啲
Steam 好多game 未開
日鳩日ot 我都想準時放工

精神有問題睇醫生

快d宣布宵禁 等左好耐

成班on9黎